[記者朋友速入] 跪求一陣可唔可以幫手問警犬汽油彈做假單嘢？

一開始問清楚受傷隻狗係邊個位受傷 佢哋唔可能無紀錄

如果佢答係大南西街 即刻問佢點解要做假新聞 因為嗰到嘅汽油彈係完全無燒到警犬

仲有之前北角單嘢一樣係講大話 問佢警隊係唔係可以公然向市民做假？

開多次係時事台 技術性屌打央視汽油彈假新聞

警察知法犯法做假新聞？

定係佢哋口中嘅汽油彈其實係路由器？

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第24日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問